求黃店Cafe推薦？（可放BB車）

嚟緊朋友聚會，雖然搵到唔少黃店cafe，
但因為有BB仔一齊，要放到bb車，
所以想要大啲空間，安靜啲嘅cafe。
最好油尖旺，搵嚟搵去都唔知邊度好
各位巴絲打有無好介紹？

小盒子

搵唔到🙈

開個新post係飲食台la
多d人覆

吹水台推唔起的

知道烏，下次會醒目d